可能好多人唔知 加藤屋係譚仔集團

附近冇加藤屋咪食譚仔支持

source?

來源？

譚仔好似係藍

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

唔係畀日本收購咗咩

wiki睇 同埋佢隔離永遠都有間譚仔 可信度都幾高

譚仔有冇罷工？

係譚仔集團 至少wiki係咁寫

三哥同譚仔要分清楚 三仔自己友 譚仔藍 加藤屋係三哥嘅

咪又係丸龜

屌你老母咪撚割啦 人哋三哥反到仆街
你翻屋企含下你條短鳩先啦 想分化
收皮啦 人哋好歹支持咗三日罷工
我極度你係大陸派落嚟分化香港人 阻止大家we connect

大家善用起底功能啦
呢條撚樣轉分化香港人
你翻去整你個陳百牆啦 連儂牆無謂？
你老母真係生癌好過生你條短命仔
仲夠膽死搞鳩我最鍾意嘅加藤屋
真心嬲

不嬲都撐三哥 唔撐譚仔

加藤屋係譚仔既
譚仔同三哥而家都係日資
唔係藍

唔明點解咁多負評

請fact check:

丸龜買埋三哥 統一譚仔米線
無披露作價 市佔達七成

譚仔曾經拒絕俾示威者入內進餐

三哥不嬲好食啲

聽講only 未fc

就係個個都未fc就咁傳囉
就算係
都係其中一間譚仔 其中一個阿姐
日資都罷食
反而其他中資又唔罷

佢地食開金拱門呀明未

我屌！ 賣左譚仔 六弟獨立開 加藤屋
三哥完全無份

譚仔 三哥都係丸龜
加藤屋係咪都係譚仔🤔

Pish